有幾多人睇戲真係會食花生？

🤔

：食
：唔食

係屋企會嘅

食開蔗

如果愈來愈少人睇戲食花生
食花生呢個term幾時先會消失/變種？

巴打識D嘢

咬開蔗

吐到一地都係渣